Model 3 定係 M135i （求俾意見）

tesla就全新30萬

M135i 就二手，15萬

Mode 3

俾個原因丫please

油車越嚟越眨值
油價越嚟越高
2035年聲稱唔再發牌 遲早淘汱
成本慢慢上升

電車大催勢
配套越嚟越好
相信養車成本會越來越低 最明顯係保費
不過壞處始終係要哂時間搵位差電
同你唔好打算賣得走
電子野難轉手

電車先眨值喎，二手撚有人買

所以我都講 唔好諗住賣得走 揸到湯為此

有位充一定Model 3

闊落啲
篤落去仲有貨啲
保養皮費又低啲

有新買新

有冇自己車位差電
冇嘅就唔好諗 除非你好得閒去排隊差電

啲牛肺jdm升到嘭嘭聲

睇你想多嘢玩定淨用

後生油車，老坑就電車，過多幾年就越來越少油車應該玩下，老野就玩下電車，過多幾年就車都無得揸

135啦，過多幾年想玩都無得玩

溝埋，330e

唔洗問 鍾意車一定係M135 唔玩無得玩

鐘意車 玩車 就M
計左計右 乜保值 乜趨勢 就Model3

mazda 3

兩架定位都唔同 點比
腳車 玩fancy野 屋企有叉電位咪model 3
但十年後都焗你玩電車
我覺得可以玩埋最後依浸電油車先

點解咁多傻人話十年後焗你玩電動車

M135i改小小野已經快到仆街

到時都係電車普及
電油車收你天價牌費油費
得二手電油車揀
咁將來玩電車成本低咁多
點解要依加玩

最重要係改底
尤其LSD
改完, 上Stage 1, 已經可以同原裝M2一戰

將來油車唔再比岀牌，你會渣架廿幾年老爺油車？
定買架新電車？
到時搵油站，仲難過依家搵位充電位

M140i

到咗2035都唔知換咗幾多架車啦
油車玩埋呢10年就無㗎啦